有咁既另一半 無論如何都唔好放手

本身另一半有離開香港
喺另一個國家發展既機會
為咗我選擇留低
因為我一句說話 戒咗煙
唔會順口開河
應承咗帶我去見屋企人
佢真係會主動安排我參加聚會
手機成個相簿 幾乎得我既相/同我既合照
除咗我 唔比人喺佢嫁車同房度食嘢
自知份人硬頸 但你都會盡你所能安慰我
盡量冷靜去傾 睇吓有咩解決方法
好多時都好就我 仲話中意喺我面前認輸
即使曾經佢身邊既人 有質疑過我
依然無條件信任 維護我
多謝你男朋友

我有好多不足 但我會努力去改 同維繫
你包容我既程度大到
對住你有時真係發唔到脾氣
情侶相處到 溝通好 政見一樣 仲要一齊喺各方面進步既真係唔容易
希望搵到個夾既黃絲做另一半

放咗

得得得 知你好幸福

關人撚事咩

Welcome to facebook

有車有房 如果公屋撚搵一皮點睇

關我撚事